(錢唔多) 將軍澳/九龍東有咩3房既樓？

最好有海景 環境舒服 附近冇咩大陸人
主人房要大 一間留做娛樂室,擺喇叭音響 結他 玩PS4 50吋電視
一間主人房 一間俾fd過夜訓 最好2個廁所

筆直：1200萬(夠唔夠?)可加多3m 可full pay / 可借loan

維景？去到1500 應該將南都有大把揀。

1200萬budget 將軍澳近海新嗰一堆全部都可以啦 再唔係舊啲 ocean shores最近海嗰兩幢 ...少大陸人應該得港島好少少 可能都有300 400呎

漏左講 1000呎左右

本身諗住介紹比你 睇到你個呎數 想萬5蚊呎將軍澳海景？ 將中海景三房1200就有

康城岩 緻藍天

15m想買九龍東將軍澳1000呎海景
難d

海港花園，三房兩套

居屋可能得既

Ocean shores點睇都好過將南果堆
太古+新地真係唔使講野

將南果堆去地鐵好撚遠，負皮
管理費又貴實用率又低啲
唯一諗到既好處係新

1000
居屋囉

我有盤啵 加TG?